依家係咪仲有丁權

一出世就可以起一幢三層樓？

係

公平咩

唉

唔洗錢？

唔洗地？

有丁無地
地俾人囤曬
所以先有套丁

打丁權人人階有

我都想有丁權比我打下丁

我女朋友有我丁權